中國證監會今日晚上對多家券商發出通知，要求由明天（3日）起暫停沽空交易。

武漢肺炎疫情擴散，A股開市前夕再演暴力救市。據內地《21世紀經濟報道》引述消息指，中國證監會今日晚上對多家券商發出通知，要求由明天（3日）起暫停融券賣出業務，意味A股將暫停沽空交易。

根據網上流傳一間內地券商的指示文件，指今次暫停沽空是「抗擊肺炎、穩定市場的政治任務」，公司務必要「嚴肅對待、全力配合」，要求各營業部門盡快通知客戶，「做好客戶的思想工作」。

咁今次比唔比賣股票?

萬升了

真係痴撚線

同搶有咩分別？

唔比人對沖下跌風險，要股東生命力硬接

屌，痴線

咁都畀佢諗到

睇完發惡夢呀巴打

笑撚到我仆街..
淨係準升唔準跌
上證好快十萬點

又藉機防支爆

厲害了我的國

唔比沽空一樣會跌
唔俾沽空期指姐

佢唔沽上證，末落來港女

唔識股票巿場
啫係唔比換錢 焗你將啲錢留係佢手上
但張期指一樣貶值(假設跌)
最後有機會變廢紙?

咁驚人沽咪撚開市丫笨

唔係

應該點理解?

唔比沽空姐 唔係唔俾賣出 唔比賣咁邊有會有成交呀

護市再創新低 今日點擊(2437-2)

逆回購無阻中國股市急跌 護市再創新低 今日點擊(2437-2)

先讓領導沽貨換美金，才可沽空

屎總：你可以買哦，亲

取代香港 紐約 倫敦

大手沽股票咪跌
大手渣股票咪升

無得沽空期指只係令你無得
大手沽股票嘅時候賺期指外快